男仔唔靚仔係咪人生已完

唉 150 下樣 肥毒窮

點救

是

點算好

冇錢先已完

唉 男果然唔同

係 快撚啲去死

150係身高定體重

我連chem都唔識

身高

錢

你有無錢？

冇

唯有.. 努力d 專心搵錢

我195又型棍都食唔到女

rip